Domaci zadatak
Napraviti sistem za unos oglasa (opis, slika i cena dok se
datum unosi automatski). Samo prijavljeni korisnici mogu
postavljati oglase. Podatke za logovanje uneti unapred u
bazu podataka. Lozinke kriptovati sa nekim od algoritama i
koristiti SALT tehniku. Obavezno koristiti sesije.